電腦枱推介

想換張電腦枱，睇過實惠同宜家都唔太啱，有無咩舖頭多款可以去睇睇？

呢張唔錯，值得推薦

打算去訂返西德板 再喺ikea買枱腳